美股跌唔落，今晚準備升啦掛

跌唔到姐係見底啦，見底就升啦

Diu 又燈

夠升唔到

拉

跌撚死班少年股神